[文宣時間]社區放映建議

其實短時間內集結大量人上街短時間都唔太可行, 唔可以單靠包圍同不合作運動

d廢老好鐘意睇片, 如果想搞社區放映會,真係會吸到一班人圍住來睇,就算自己人睇都好岩

除左黑警打人片, 個人有幾套推介:

1987：逆權公民
1987年1月，一名參加學運的大學生在被警察拷問的過程中死亡，朴處長 (金允錫 飾) 下令將屍體火化以毀滅證據。另一邊廂，當日值班的崔檢察官(河正宇 飾) 拒絕執行任務，並要求解剖驗屍，結果顯示大學生被拷打致死。經調查後，記者尹尚三 (李熙俊 飾) 亦意外發現大學生的死因是窒息，事情因而在各大媒體上曝光。種種證據矛頭均指向涉事的警察，官方卻依然堅持他只是死於突發心臟病。當朴處長愈想把真相隱瞞，事情就愈一發不可收拾……

凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰
《Winter on Fire: Ukraine’s Fight for Freedom》，中文名為《凜冬烈火：烏克蘭為自由而戰》，是一部烏克蘭親歐盟示威運動的紀錄片，電影有部份由 Netflix 製作，並於上年 9 月在 Netflix 推出，現時使用本港帳號亦可以看到，而且亦提供了中文字幕。電影沒有加入錯綜複雜的政治元素，並全程以示威者抗爭的角度拍攝，顯淺易明。

地厚天高
「我無能為力扭轉這局面，唯一可做的，只好令自己變得更好」— 梁天琦

這是個尋常的迷惘青春故事，卻發生在一個不甚尋常的年輕人身上。梁天琦經歷過人生低谷，在社會動盪時局中，找到自己的使命。這個最壞的時代，竟成為最好的救贖。當他終於好不容易作出決定，決心把青春貢獻給理想，世道陰險卻又超出想像。原來夢想達成了，煩憂反而接踵而來。可以帶領他走出陰霾的大門被狠狠關上後，他又何去何從?

十年
十年後，香港會變成怎樣﹖本片由五則電影組成、透過五位新銳導演，描述香港民主人權、言論自由與本土文化遭到侵蝕的狀況。《十年》為2015年亞洲電影節推介電影，並獲得2016年香港金像獎最佳影片。